打跛腳都唔使憂

警務人員子女關注組

應該盡早成立，佢哋啲老竇老母日日殺人放火， 喺學校實俾人蝦啦。

唔俾人蝦就無天理

一齊成立個關注組救下佢哋
有冇人識警察嘅子女？？

殺警

警渣

差佬：怕你有牙

錯台

仇警係無分地域既

開多個

推

事旦

到處開花

撐

垃圾黑警

支持！

殺人犯 強姦犯 有咩資格用個警字

好無力

差佬死全家

Push

借個位黎推
閪到全公司都上網屌柒佢
逢支那有關既POST 都推一推呢間野

有冇做藥廠巴打絲打(3): 移民顧問 澳X製藥幫到你! 拒絕紅色企業

記得支持下，推介比多D朋友睇
好撚多花生食

唉